做政府臨時合約員工真係好悲哀

屌佢老母。咁高危嘅情況之下。正式公務員就可以home Office。我哋一啲人民入境事務處幫手換領身分證嘅助理。就算關閉換領身分證嘅地點都叫我地去大館點數。咁我哋咪始終又走咗出去返工容易中招。正式公務員條命係命我哋呢啲臨時合約公務員就要去送死。有冇咁仆街呀個政府。

低學歷要做下欄工係抵你死喎

係你部門姐

反省下點解自己做唔到正式公務員好過啦 日日係度怨天尤人 你不如話點解你老豆唔係李+x

好奇一問 咁你番工 係咪有口罩拎？

衛生署全部人都要返

呢份我in過
ject左

正莊好多位都要返啊

陰功豬

N仔真係衰撚過Condom
收既錢少人一截 做既野一樣
年假少過Perm 完成合約再斬多你5%
唯有努力考Perm

我成個部門連N仔都唔洗返，真係睇部門大佬有無sense。

合約不嬲=condom，有冇肺炎都係